其實元朗是否已不適合居住

實在太危險了😭

黑警:驚就唔好出街

正常人都唔會再考慮元朗樓

仲入去住個啲係咪想出街冇端端俾人打

我已經決定唔再入元朗

入都唔會入，更何況買

是，元朗割讓左俾支那，請支那喺元朗設關口。

點撚住呀 一陣著件黑色衫 俾人打到仆街
呢d元朗 你好去買咗佢 唔同我爭其他區d樓